［新重要戰術研究］古代盾陣

首先希望大家唔好介意我係P牌仔

其實都講咗好耐狗衝過尼唔好分開9散 好易拎前線落單俾人捉 盾陣係好緊要但我個人又覺得依家個傘陣/盾陣放狗衝過尼個成效比較弱 所以我覺得應該用返d古代戰爭智慧（矛盾陣） 如下圖：

當然我哋好難整個矛出嚟
矛可以用竹枝鐵支水管長棒取替（頭磨尖/加利器效果更佳）
盾就可以用返遮/任何做盾嘅物件
作用1：防狗衝 狗重過嚟有一定阻嚇作用 盾可以令前線冇咁易被捕 矛又可以造成一定傷害擊退班狗
作用2:配合遠攻 盾矛陣可以令班狗衝過黎嗰陣唔係太靠近 呢個時候就可以用火魔水魔 磚 箭 反擊 距離拉近左容易擊中 同時又可以配合前線用矛吉佢地造成擊退效果

增強成攻率方法：
方法一： 講都講到厭 一定要破咗個心理關口 狗衝過尼好驚 堅守盾陣向前推進
方法二：長期使用直到到達前進目的地
方法三：要做就一定要成排都係盾 咁就唔會咁容易搵到突破口
方法四：最前排每一個人要一手揸矛一手揸盾（唔夠人嘅情況）
一個人揸矛一個人揸盾（夠人嘅情況）

同意就推俾比前線睇
例子可以睇返啲復古戰爭片 e.g.魔戒
最後千祈千祈唔好吉親啲曱甴

咪姐係遮陣進化版, 難免又會變陣地戰, 唔好FF真係可以軍隊式咁樣向前進, 同埋對家已經係用實彈+冇後果要顧, 我唔同意所以拉

冷氣夠未？

咪撚打機上腦啦白痴
你戰狼300有無tg射埋去呀柒頭
水炮車一射就散啦 無撚腦真係你呢d廢閪

師兄你原意係好
但琴日一戰重未明？
個武力差太遠.....郁下都實彈 你點打...

5.56

符片哈比人五軍之戰

一架裝甲車埋黎

你會點？

其實都同意 所以個最低限度使用過尼個陣時機都喺退嗰陣用 因為你見吓古代啲片都係弱勢先用 個人認為真係可以防到狗衝前拉人 又可以平後面嘅軍心 避免到人踩人 當然對方用車就另計

都係睇下意見啫⋯⋯ 唔同意就算.....
利申有上前線有陣時狗衝過嚟係無可避免 依家個等陣又唔係太work所以就俾尼個建議

根本無用，叫啲中後排一係上前 一係唔好企咁密 一係多啲人做魔法，叫係前面既唔好鳩企，隔離打緊仲係正中間食煙

我都同意嘅 咁當然好似尋日咁車衝上嚟 或者水炮車咁梗係擋唔到啦
所以用嗰陣時要睇時機 最好防守嗰陣退嗰陣時用有陣時狗衝過嚟係無可避免 依家個陣又唔係太work所以就俾尼個建議 tg個人認為滅煙搞得掂
純粹比下建議

睇我覆#2樓個師兄

push

個人認為人多退嗰陣絕對有用班狗唔易埋身拉人 當然好似覆咗前面嗰啲師兄咁講 人哋裝甲車水炮車 或者成個豬籠衝過黎就另計

同意呀 所以係應該防守退嗰陣嗰陣時用係最好 可以睇返其他回覆

推

唔好再打陣地喇

都係嗰句有陣時狗衝過嚟無可避免 可以睇返之前啲comment

古代無催淚彈

前線滅煙其實唔難 可以睇返前面啲comment

唔講其他,古代作戰講求齊上齊落,沖前者死,後退者斬,作為無經訓練既學生好難整齊,再者,移動速度慢,被破陣幾乎自轉被捕